屌你我夠老老柒柒講香港地唔係無好男仔啦

口口聲聲話想識個乖仔 唔會搞三搞四 講真依啲男仔香港都大把啦 但點解無女要呀？
因為多數依堆男仔都係內向a0 唔識溝女 啲樣生得衰啲嘅咪比你地叫毒撚囉
班女呀 會鍾意條仔成個啞撚咁嘅？會揀啲唔識打扮嘅男仔嘅？嘩 講到我地淨係鍾意啲大波長腿嘅女 其他女=0 點解呀？人地外在力吸引嘛 理得佢內在點姐 咪溝左先算囉

衰口講句呀 女仔識少少打扮 或者性格開朗啲 都大把男仔溝啦 但係溝得你個啲呢？係咪好仔 你自己諗啦 其實成件事好矛盾架！啲女想識乖仔 但又唔會主動去識 往往淨係係到講「我想我想我想」然後比啲狗公溝 又中個頭埋去 最戇鳩你明知佢係狗公都去 然後你同人講話「香港地無好男仔！」 屌你老母 神又係你 鬼又係你 你玩撚晒啦！

其實我覺得 你係鍾意一條仔 或者佢係靜 係內向 如果佢樣還可以嘅 你都可以作主動個方嘅 好仔我就唔知 但狗公就有樣睇 你自己知啦

(日經)

絲打快啲入黎睇下啦

俾你隻寫輪眼睇透哂

😂😂😂

點解毒撚就等於好仔
仲要人倒追 想呆企就有女食？

女人係犯賤啲

睇多次先留言啦下次

係咁架啦
呢個風氣只會越來越勁
如果你係A0毒撚既
要加油喔！

利申 mk仔

Mk都要利申